直播消息 交通警 疑 疏散車輛 達至進一步清場

朋友仔注意

地點呢

32台 銅鑼灣

哨要加倍小心